拖柒女出街仲多人望過拖靚女出街 究竟係點解？

仲要多數都係女仔

勁 有女拖

應該唔止柒 仲要好肥先會咁多人望